［突發］美國撐侵沈默大多數開始武裝起義

未？

說好的美國人會反抗

說好的沉默大多數撐侵

美國人同港豬一樣 要反工唔抗爭

瞓覺中

要抗疫不了

美國人不配擁有民主

侵troop

美豬